# tp Angular de Anis "Jésus" Ben Jemia
README

le projet se trouve dans le dossier "tp-karim"

Toutes les Fonctionnalités demandées ont été implémentés à la perfection et sans aucun bug avec même la fonctionnalité bonus de la pagination étant fonctionnelle.


DEMONSTRATION:

![LIEN VIDEO CLIQUEZ ICI (Vous serez redirigés vers un onglet vimeo)](https://vimeo.com/897433943)
